{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 옥상달빛펜션(신축.독채펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加される人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 人数を超える場合には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによってペットが許可された場合のみ入室可能ですし、入室拒否の場合は払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様には、入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは安全上の理由で禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 入室後に現場で個別バーベキューが利用でき、利用時間は午後9時までです。 バーベキュー利用のためには20,000ウォンの炭とグリル料金を口座振替でお支払いください。 バーベキューは雨が降ったり風が強い場合は使用できません。使用をご希望の場合は、一日前に予約してください。 一軒家ペンションはIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙であり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加される人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによってペットが許可された場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは安全上の理由で禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や予約の誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "入室後に現場で個別バーベキューが利用でき、利用時間は午後9時までです。バーベキュー利用のためには20,000ウォンの炭とグリル料金を口座振替でお支払いください。バーベキューは雨が降ったり風が強い場合は使用できません。使用をご希望の場合は、一日前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙であり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 618
    }
}